第一次砌機求評

主要用3Dsmax sketchup vray畫cad PS AI
唔多打機

CPU AMD 1700
RAM Corsair 2x16GB @ 3000mhz
GPU GTX 1050ti 4GB
PSU 500w Cooler Master
SSD Intel 600p 512GB
MB ASrock AB35

Rend唔rend圖

Sor, 睇漏左vray

rend呀

mb版轉asus
ssd轉samsung pm961
應該加200～300到

張顯示卡指定返牌子好d
個人鍾意ASUS, gigabyte, msi
如果想部機slim d可以揀細卡版，galaxy同zotec都有出
整體張list都ok, 用asrock板都睇得出係想省錢

好既巴打